Er was ook een plakkaat in Chipping Ongar kondigde aan dat grote warenhuizen beschikbaar waren in het noorden steden en dat binnen vierentwintig uur brood zou worden gedistribueerd onder de hongerende mensen in de buurt.
